可唔可以唔好再亂用個「等」字 正評左嗰啲請入

你班友同廢老睇長輩圖信到十足一撚樣
小明、一心、偉文等人依個用法自文言文已經咁用。英文同解respectively，用法完全無問題。希望被誤導既港蝫們認清返事實，香港靠你地喇。

等等

respectively 唔係咁解喎